[和理非宣言] 無勇武香港一早收撚咗皮！

遊行有撚用就唔使搞撚到今時今日咁！

勇武係救港偉人！

死都唔撚割！

利申：廢柴和理非一個

推撚到勇武見到

推

不分勇和 只有手足

幫推
多謝晒咁多位武勇，核爆都唔割

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推勇武手足

推和理非好愛勇武架

勇武唔需要睇分化撚嘅意見

因為10個和理非9個都撐勇武手足

不分化

6月9日既遊行係無用架！正如6月16日遊行、8月19日集會一樣，係做俾全球媒體既…
6月12日既事件後，送中條例才能「暫緩」，但仲未「撤回」！

========
咁都無200000個簽名？

其實
越有人想分化
我地越唔會分化

核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你

其實勇武同和理非只係一種狀態
唔係兩班人 大家都係同路
我哋唔係政治機器 有腦有感情
朝早和理非夜晚亦可以勇武
大家咁醒 睇環境做人

不分和勇 齊上齊落

分化之鬼

無錯

五毛分化撚聽撚住

你愈分我哋愈唔化屌你老母

無勇武? 應該送中條例過撚埋香港人仲向到遊行

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
170萬人後仍不能鬆懈
香港人重要日程：

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

無勇武，612 都過唔到啦
割蓆嘅人直頭係忘恩負義

只講一邊係冇用
兩邊係共生

不能同意更多

無錯

狗都有分勇狗同和理狗

佢哋無勇狗一樣收皮

小心連登班泛民左膠打手假ac係咁抹黑你做五毛

咁你又屌鳩勇武派？假ac

唔係掛

咁都可以話我五毛真係好左膠

agree

你講多少少真相就會架喇

我幾時有屌過勇武
做乜鳩

叻啦

行動有分勇武行動同和理非行動

但只有香港人一種人

理念相同，核爆都唔割，五大訴求，缺一不可

屌出現了